話說今個周末有咩活動？

點解冇行動post?
有冇人可以update下